其實cctvb同馬雲一撚樣,冇共產黨庇護,應該食撚左屎好耐

一個廢人靠黑社會照撚住先可以生存到今時今日
冇共產黨照應該比社會淘汰左十世

用返d亞視演員
亞視味越黎越重
撚有後生仔睇你個老人台咩屌